跑渣馬俾人撞跌咗隻airpod，條撚樣仲要唔賠錢

今朝跑10k 去到飲水站果到已經差唔多到頂
諗住停低飲杯水再跑 點知一伸手拎水果陣
後面條契弟一支箭衝上黎
撞到我成個人打白鴿轉

重點係撞到我一邊airpod唔知跌左去邊
我搵左1分鐘搵唔到 即刻爆seed狂跑追條友
捉到佢之後話 跑完先處理
好啦 我等
去到終點當然就無左影

返到屋企用佢布個號碼人肉到佢facebook
仲打哂卡 屌佢老母扮撚哂勁甘喎
inbox再問佢 佢又已讀不回
到岩岩佢覆我係咪一早跌左自己唔知咋
結果佢係話一蚊都唔賠
仲話我屈佢錢喎
各位巴絲有無計???

cap 佢個樣上嚟啦

跑渣馬仲帶airpod
下年小心d

呢d 抵死啦

樓主讀恒大？

走左就冇架啦

果時就應該報警

傻閪抵鳩死

回帶

阻住人跑步都未屌柒你

on9

幫佢捽

樓主屈錢失敗

用airpod 用到成個乞兒咁。
帶出街就預左唔見la

跑果十k聽黎做乜

跑步我會加張膠紙黐住佢，避免佢跌咗

聽兩三首歌，咁就跑完了

咪屈

做乜cut右邊條大波妹

你不如有 laptop 去跑， 你又唔見d頭號跑手有帶
收皮la , on9 仔

春袋拿住左
需要人急救

你都幾識 浪費納稅人識

汁返咪無事

下次買呢條野綁住喇

你有冇咁緊火啊？跑嗰一個鐘唔夠都要聽歌？

你都係返去玩跑步機啦

跑完先處理咁撚樣都信

有咩證據 你唔即時追

唔係跑完先處理 唔通即pay cash咩

呢條野嘅設計同太陽能電筒有得揮
AirPods個設計就係方便啲人聽歌唔洗比條線阻住
而定叫我買條線綁返住個AirPods ?
點解我唔直接用返有線耳機

做乜撚姐你

不如你下年攬住件古董跑呀笨

回帶撚

airpod跑渣馬 你抵死啫

無線耳機自己加返條線,真係憨鳩到極

唔想blame the victim ,不過airpod 不嬲唔啱運動用 你長期跑帶咁多人地方，真係。。。。。

其實都唔係...wireless 係唔洗連住個device 姐...好多運動耳機一樣係wireless 但兩粒連住

好似上年見過呢個post

抵啦

跑渣馬俾人撞跌咗隻airpod，條撚樣仲要唔賠錢

真係

咁多碰撞嘅地方都夠膽用

一係去大陸買條比airpod好似吊眼鏡用個啲

Btw我踩單車都未跌

大撚把藍牙耳機都係兩粒連住啦 驚跌有咩問題

日本familymart 100yen一對 唔使煩

啱呀
連登仔 一首歌未完就跑完啦

無錢咪學人畀錢跑步啦